曝安察洛堤已與阿仙奴達4年協議 年薪1000萬歐

據《羅馬體育報》報導，安察洛堤已與阿仙奴原則上達成一致，成為球隊新任教練。這名58歲的意大利教練將與兵工廠簽下4年4000萬歐元的合同，年薪高達1000萬歐元。
《羅馬體育報》還稱，今季結束後雲格將不再擔任阿仙奴隊主教練，而雲格的合約將於2019年6月30日到期。

阿妓復興

連拜仁二線球隊都教唔掂，去阿記實收皮啦

肯撚定假新聞啦
雲加即阿仙奴
插喉都要教落去

安76衰撚過雲加

爺爺根本永續

雲加入董事會呀

安7教嘅話第一年完左成班阿記迷先知雲爺爺嘅好

唔要雲加件老野請返第2件老野托咩

安76 我諗都係最好既選擇黎，不過好極有個譜

俾隊垃圾安76撚識教

阿仙奴教練雲格有可能在今夏提前結束自己與球會的合約，然後進入董事會任職。
之前睇到另一單新聞

我鍾意你最後一句

系

咁阿記係幾線？

你哋班反雲到時唔好後悔呀

信果d唔好話自己撐阿

當76上任之後，大家就會懷念雲加係幾好

76廢撚到

安柒用開老鬼架喎，教阿真係想像唔到

爺爺

雲爺爺抖兩年，七十大壽復出

雲爺爺

有人可以威脅到雲加響阿仙奴既職位咩？
不了。

有雲sir呢位世界第一帥，點解要件二線料？

Ancelotti record in Bayern Munich

Matches W D L
60 43 8 9

養和足球

咁既數據都比人屌廢

咁既對手

仆街啦今次

證實左流料
雲爺爺萬歲

其實例如1000萬歐元會唔會對d球會黎講其實好濕碎？

閒閒地買個人都30m起，俾10m年薪個教練其實好少錢？

10:2 你話呢

做雲爺爺助教咋

球員d人工都差唔多

今季完都係2018年

雲加毀約費fat fat了

拜仁喎，德甲玩晒喎

意大利教英超=失敗

除左雲加死諗唔到有咩原因佢會走

想知安76點教2&b

連教練都險簽

當然係一線，安聯不敗男你聽過未呀

雲爺爺入董事局，幕後玩家

有76仲阿支阿左 你地爭6架咋要求多多 好撚嘔心

險簽隊終於有教練

有施單仲阿支阿左 你地爭4 嫁架咋要求多多 好撚嘔心

你又岩 皇狗同阿妓一狗樣了

安76,雲尼亞里，干地都拎過英超

回魂番黎教

干地失敗地拿下冠軍

上安76身都要教落去

一定會勁好多

分分鐘唔出 佢好怪用人 用死一套 好少用新仔

我覺得安76教阿真係麻麻

好像杜曹 賀芬咸少師 比較合適

最合適係幾年前高普.......

76戰術特色係改造一班10號塞係中場中

應該會重用2和b

諗起隊拜仁可以俾安76教到咁，祝君好運

76玩開老細足球，唔通妓個老細

咪啱哂囉, 76出名聽老細話, 你俾乜佢就用乜
到時雲加上董事局揸旗, 合作無間呀

即係雲加繼續幕後玩家

係就好 一齊攬炒

成件事即刻合理晒

肥安有光頭佬本拜仁秘笈都俾人炒
去教阿記第一年就要護級了

之後就無人再敢反雲了

跟住大家開始懷念爺爺
佢就徇衆要求出山拯救阿記
雲加又贏

雲加仲有幾耐先走

點睇都係等雲加教到自然老死先有另外人選

好可能唔係自然老死 你睇下英國堆啊狗 年年反佢

而家好大可能將雲加大腦寫入AI，爺爺死咗之後就用繼續用佢嘅AI教，永傳百世

雲加不要走

搵過足總盃未?未就收聲啦